（香港人心聲）黑警你地係香港人眼中永遠都係狗

你地不如試下俾啲子彈射？鋼板都射得穿會死人架 射之前俾返啲同理心 係市民既角度出發 你地有槍 有裝備 有shield 但市民冇架 你諗下調返轉頭市民有武力打返你地轉頭用槍射你地 你地都唔想啦？

你地而家做既野 射既子彈 打落黎既棍 永遠都會烙印係香港人心入面

只能講句 以後出街做返個正常人 唔好俾人知道你地做狗就足夠

無論你返工個時幾咁賤 幾咁癲狗

無論你幾咁大聲呼喝市民

幾咁將人性醜陋既一面展現

幾咁俾人睇得出毅進仔冇文化都好

我希望你地收左工就好做返個正常人

唔好亂咁打人 唔好亂咁出聲 唔好周圍撩女仔做sp 約返警處扑野 好好地做返隻乖既狗

係將來既日子裹面 我地香港人唔會忘記

我地會同仔女講好多關於你地既事績 下一代人都唔會唔記得 永遠都唔會

記住出到街唔好話俾人知自己做狗

你地就活係咁樣既香港成世喇

做隻成世都台唔起頭做人既黑暗犬隻

推！

請不要侮辱狗

匪類全家族都係敗類，無一個係無辜！
唔可以唔開槍，但可以射歪！

係我眼中只係一堆持械畜牲
收工後猶如過街老鼠
牠們既仔仔女女餘生都要玩單機online

［再post多一次］遊擊戰重點係hit and run 冇hit 嘅 be water 喺冇打擊力

警隊家屬心聲secret

Page 簡介：

呢排係咪因為屋企有人係警察令自己心事重重？
有冇因為同屋企個警察立場唔同令自己好多想想講但講唔到？

我地唔問個人資料、唔問真實，但你地有心事同我地，我地一定會post。

1. 唔會post任何起底相關，只post心事
2. 如字裡行間有資料爆出，admin會適時隱藏或刪除部份內容。
3. 唔會post太冇內容既投稿，長短都可以

以保障投稿者私隱為己任！

投稿：
Telegram：

推

狗改不了吃屎